新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

開政事台冇人理,回歸時事台

地圖Link (持續更新中)

IG:
Twitter:

舊MAP因為懷疑因有人投訴而俾GOGGLE BAN左, 呢個MAP 係BACKUP 撈出黎再更新

新版顏色更新:

五種商家，五種顏色
紅 (中資)
黃 (良心)
藍 (親政府)
黑 (人血饅頭)
灰 (立場不確定)

另外亦開發緊self-host 地圖, 唔洗依賴GOOGLE MAP, 地圖獨立, 新MAP 頂住過渡期用

舊PO:
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

用Google map整緊愛國/愛港商業地圖，求報料

親共 vs 真愛港商店地圖 集中區 (新增報料FORM)

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 復活集中區

用電話browser開條link，會打開Google map，往後係您的位置》地圖就會搵到！

之後有曬pins係你個map度！希望每入鋪頭消費前開一開Google map，睇一睇！

俾料 FORM:

親共人士旗下業務, 中資企業都得！有証據就會擺上去！

想幫手入野既巴打請聯絡
hk.shop.record@gmail.com

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Psih

買野前諗下你想唔想俾錢中共/賣港商店賺！

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

你擺埋良心嗰班出嚟會令佢有危險

我地接觸過多位良心店主

未有一位要求我地唔好公開佢地既店名

甚至有店主主動聯絡我提供証明，想我地加入list

我知道良心店主佢地做好人好事，唔單止要幫到1個人，10個人

佢地都想團結一眾店主，做成一股風氣，影響更多更多既人

咁先係我地呢個list既精髓

有人企出黎，會令更多人企出黎

你要收埋佢地，咁好快冇人敢做良心小店，原理就係你去發夢都要人數一樣，如果你見唔到有人出黎，你都唔會出啦

唔公開既話，佢地幫到既人只會有限

我都不只一次講過，如果有良心店主要低調，我地會配合，而我地亦多次為店主修改佢地唔想公開既資料，提供既相我地都問左邊d可以public，邊d fc only

所以當店主們都有覺悟既時候，我地應該去支持，唔好浪費佢地既心意

共勉之

push

你份糧就係最強既選票, 你當消費如投票, 咁你就識揀!

明白 佢哋本身都唔反對就ok

Push

推

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

入黎整治風氣！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

高質黎明,
不如整個我支持香港警察貼紙,貼落藍絲餐廳!

tui

Support
要用行動支持返佢地
Btw ig會唔會keep住update

會嫁
我地有爸絲負責update的

一齊用

7.21元朗白衣人無差別襲擊市民，警方至今共拘捕31人，並先後起訴4名男子，控以暴動罪。今日再有涉案商人被控兩項暴動罪，案件下午於粉嶺裁判法院提堂。據知被告與他人於元朗合營西鐵燒烤樂園。裁判官直言控罪嚴重，鐵證如山，但考慮到被告「勇敢面對」，沒有潛逃迹象，故批准他保釋候訊。

唔該加返呢個落去

唔好標黃得唔得，淨係藍紅黑就夠

推推推

見回覆 #7

支持良心店

之前唔係有個apps有差唔多功能咩？

支持

整緊新版本
手機一樣方便睇到

唔洗app啦

上唔到架好麻煩

P牌都照推

好有用、推

如果係網店點算?

暫時pin左係維港

麻辣真漢子已經冇做啦...

想問知唔知屯門有無蛋糕店係黃? 唔想幫襯美心

日日支持~

push
另外再提供:
旺角馬辣正仆街

大家記得去創興廣場間牛牛火鍋食嘢啊！！

lm過兩日去影相報料

利申科技白痴
Ios有冇方法click你條link去google map app 開？

觀塘成業街成業工業大廈
地下 海潮食堂
個四眼老細係支持差佬
話而家啲差佬對比以前舊時已經好咗好多
又批評示威者自堀墳墓等

個sum sum dessert 之前講到明自己係藍
之後比人屌就話係佢老豆出po
(但d語氣 用字 完全唔似老一輩)
仲大大聲話佢係咁架啦 要屌就繼續屌
Followers開始跌之後就del哂d相
仲block留言block到依家
咁都叫做綠色已澄清？

利申 之前成日食 呢件事之後就unfollow左無再幫襯
唔想送錢比呢d人賺

我一間家電鋪都搵唔到，有人有介紹？

大埔廣場呢間park cafe 兩次罷工都有響應，平時已經人流唔算旺,大家多啲支持下，怕佢捱唔住，最衰我唔記得影低佢哋將張罷工標示post 上嚟

辣吧老細話你班廢青日日搞事 咁有骨氣唔好住公屋啦！

藍絲醫生大公開

[智障流出］藍絲醫生名單

辛苦晒手足，有時間可以up上地圖

多d人參與先有效呀

有冇諗住同Facebook byebuyday hk 聯乘下

再推